hi 淡友 (830)

牛牛哈

牛gel

聽日熊軍必死

有d鬼

我都覺得會升

玩野

買熊真係日日賺,港女咁軟

靜到呢

有奈奈支持 聽日萬升都似

收市前差唔多啦

冇左100個PO 都冇人講

開番個岩啦已經

我想講棍橫左2粒半鐘了

跌啦好嗎

有講啦 我咪幫手開返
牛牛哈

係成日咁濟

橫行代表咩？
係升呀
牛gel

理性分析
應該會升多2日

又睇勁假先出手

唔可以咁好人氹熊軍㗎
升到年尾

有奶清加持

而家入近熊,聽日起碼升一倍

去佐澳門
今次唔賭錢，貪佢間免費房。免費船飛

u know too much

睇埋t+2
再升就可能真升

唔好咁講 全日都有150點波既

唔去賭場拎錢 咁益賭場

t+2咩東東

屌你
去親都輸

有人賣俾我56652 @0.026 熊過

全倉牛等買樓, 275見

Btw,巴黎人幾靚

買定離手，牛過定熊過

新沙圈

聽日低開300,至少

冇方向賭黎做乜 空倉食花生好過

我要買GTR

有道理，淆底吉吉算

仆街穿左250止左蝕添

上次係樓下路過。見到好多人妖g咁既款

即係睇多2日

輸左去性交轉運囉

巴黎人啲水有退伍軍人症架

跟275

啲人妖會走埋黎揸人jj架

正呀

睇下呢星期能否守住裂口

人妖g

屌 真㗎？
好彩之前同女女去無住到

可能人妖仲轉運轉得勁啲

唔係酒店黎架咩，噤驚

住對面仲好啦
可以望到個塔

人妖都啱

住過新濠都好正

多謝奈奈介紹

尾巿個棍又乜料

牛軍上呀升期一至五都係good morning

呢2日唔係好軟咩

藍色段構造緊頭肩頂wor，
依家睇下右肩成唔成立（當走勢跌破紅色60MA嘅時候依然低於頂嘅位置）
如果成立嘅話，黑色向下段嘅起點就係從頂嘅位置開始。
咁啱頂嘅位置遇到下降通道，所以如果走勢延續嘅話好可能跌破前低24899.

奈奈終於蒲頭了

個底硬能到咁
起碼都爆到上2萬9左右

同9月3咁似
大升之後整粒十字星你嘆,第2日扮陰跌,然後再上

夜期又一棍插落去
熊仔過夜既聽日等數錢

頭肩頂左面唔會有幾個仲高過佢既山
重作

教科書式頭肩頂係2007年尾2008年頭

屌唔係講笑，入牛開好倉call call佢先

同尋日一樣,一過4:30夜期即刻崩盤

唔係好明，你指嘅係黑色段構成嘅頭肩頂？
我指嘅係藍色段.

我希望等陣夜期開巿有得走

頭肩頂
你假設條頸線由24899開始，少少向上
我意思係
要做一個頭肩頂，個頭係新高或者係一年高咁樣
但你假設個頭肩頂之前既早幾個月係大跌浪
即係喺你假設既頭既左手面不遠既地方，有一個更高既高位
你最多都係數浪比佢跌，而27400點都唔係一個頭肩頂既「頭」，最多係反彈浪既頂，威力差好遠

聽朝開市乜都升番哂啦

你假設頸線左面係跌落黎既頂
真既頭肩頂，頸線左手面係升上黎既

臨收市買熊真係無得輸

Ccyb 係乜9來

夜期暴跌 聽日直插3000

講得岩，既然假設唔成立，所以後市係升升升！！！

好喇你成日呃人沽
一陣有人信左害死人

雖然一年唔去一次澳門，長知識

不切實際，你買個吹氣公仔插3000下性幻想下算啦

等睇今晚夜期大升3百幾點

咁既時勢梗係call鳩佢好過，上個月中過次伏仲唔知死？

圖表不能盡信
但都算係一個幾好既參考指標
因為有圖
我先會喺262止蝕淡倉反手而家追平
如果堅持加淡，夾都high high

呢位師兄就係人板，反手既重要性！！！
買牛開好倉call call佢

同枱個架妹靚到

無圖你叫我靠性幻想呀？

相呢屌你

冇圖！你話係你老婆都得啦！

熊軍日日9UP夜期暴跌
悶唔悶D

成枱都日本人

明白，大家講嘅頭肩頂嘅級別唔同。
冇錯我指嘅係下跌中，反彈浪嘅頭肩頂。

聽朝審幾條法案？睇黎過硬爆升

夜期

唔計

突發
夜期超大巨棍爆升

20點

識貨呢位師兄！！
好似最快香港時間聽朝就簽到

一陣應該會恐慌性暴跌

方向照舊

有無可能
雖然我重熊過係gei 我會好開心

rip

你睇下邊個講先啦

屌無睇username

即刻call call佢啦

美其大棍升冇人講嘅！

頭肩頂/底係其中一個最具指標指既圖
喺我既經驗同學習入面都唔會咁樣喺反彈浪用

通常都係見頂頭肩頂
或見底頭肩底

今次我寧願相信佢小型頭肩底
仲要有一個1800點既後抽
真升既威力會好強
最後一升又好
真牛又好
短期我都係做好
做淡都係為走位

熊gel

一睇就知 唔跟啦

無錯！升穿26500就要做好倉追牛！！

港女有delay姐！
牛gel

美期仲硬過恒

千升

點知千升咁少

睇今日成交 似觀望格局
一睇人權法案
二睇施政報告

不過諗真，人權法案就算過眾院，
上到參院一來有排，二來唔易過，三來影響未必真大。
施政報告呢，其實內容放晒風，都唔會有咩驚喜。

結論：HSI好似迷失左方向
或者其實係走緊資，不過國家隊同金管局硬托緊

上星期五
我同時間同注碼買2邊
恒仔贏多啲

多謝巴打分享經驗。
好多時大家定義點為之一段有所唔同，所以得出嘅形態都唔同
我定義嘅方法係參考60ma，如果唔能夠穿越就唔可以當成一段。

按照巴打劃分135構成頭肩底形態。
24係頸線。但係我覺得67嘅回調深咗d，
淡友力量好強，跌破咗35趨勢線同頸線位
如果能夠喺籃圈位置站穩就係一個唔錯嘅買點。

多謝分享
好同意你既講法
回調過份深
所以真係好難玩
要睇吓呢個星期點走
週圖會出咩形
下星期開咩位等等
不過我都係做住好咁見步行步

警謊黑幕愈揭愈多
but anyway，個市都係照升gogogo

根本就唔會有影響

二千升

agree
但經過呢幾個月 睇trump trump tweeter準啲

被圖fake過一次, 捕足侵侵下一步想點撚化支那會好d

夾到上黎睇270先 500點上
跌就一野落258 700點落

同意 解散警犬咪黑社會夜晚話事
城管日頭話事

夜期又棍落

我都係睇如果升就升到幾百點，跌都係跌到幾百點

道仔頂唔住

夜期毁滅式暴跌中

高開低走 好大阻力 26609 熊格⋯⋯

都話做親你對家我都豬今日坐多幾格了

要贏一齊贏

好

今日繼續？過？

忙到收工過了

我仲做緊對家

F

唉 睇黎到我要搵工

你做親我對家都羊噤都要搵工

聽日施政報告，劍指三萬八

睇黎我要打多份工

實無驚喜

今次用左權縮左呀屌
早知用期

唔駛聽都知垃圾來

邊到有星期一至五淨返中午幾粒鐘既pt做

馬會

聽投注？

咩措施先會令個市升

五大素球

收到風聽日千升。

如有市民在警察前出現，可以shoot to kill

夜期又特價

牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈
牛 G E L 牛 牛 哈

支那又反口
想backdate 叫美國嘔番d 關稅出來
係咪on9

有無隨意門？

［中美貿易戰］口已反 中國想cut埋關稅先肯買農產品

堅？中國貿易戰大勝，明日暴升

股Joy
中國唔好成日做d on9野得唔得

侵侵同支那一直妹L左成年幾啦…應該妹到侵侵冇得連任為止先有新方向

夜期個市無影響喎

美期有d 反應

似彭博fake news

佢都唔係第一次

有冇都好啦 美女咁升 港女都唔跟

如果無反應都幾肯定係fake news黎

咩料呢兩棍

而家係咁撚樣嫁啦

夜期連五十點波幅都無

夠膽佢咪上下兩百點磨到月尾

夜期特價唔入
聽日屍症報告千升唔好後悔

國期先勁
19點上落

十萬貨7200

26450超級無敵鑽石能量底
牛軍日日贏

有運
200》bj>500>700> all in> blackjack 1750

小心，收到風今晚千跌

千升ready，牛gel

何生d 錢比你win 哂

聽日HSI三萬八，牛gel

調轉頭講侵侵可能係想磨到過左聖誕, 先加關稅.
上次加係條氣唔順, 所以後期即減延期.
始終旺季(聖誕節&感恩節)影響實體經濟.

一過聖誕,侵侵應該會有所動作.
其實美國總統要明年年尾先選.
呢段時間會打打談談,講真依家已經打到中共五勞七傷.
只係維持多一年,中共都夠PK.

其實都係唔知跌來做乜
人口不斷增長，而人人都有投資需要
根本成個model就set好哂股市係會不斷升

咁似另一位巴既

睇美女狂升但夜期照跌個勢
大戶收到風聽日千跌

其實依家買幾隻股就得 等佢跌又夾上
又舞其他股落黎 又舞個幾隻上 不停派哂貨
愈派愈少就一夾上天空

貿易協議單野
道指升4-5百點
港女升左八百

道指27000

恆指應該33000 先岩

我認真

應該升的唔升，應該跌的唔跌

痴線啦你
07年恆指已經30000
當時道指先14000咋

道指27000恆指60000就差唔多

所以聽日萬升

升乜撚

27400呀ching

又做市

聽朝起身又要見到裂口升

噤我咪可以返家鄉

聽日270，後日275

聽日就275

要拎到最高點先當高位咁你啱

道指穿270之後冇頂？

期指完全唔跟升喎
美股如果回一回, 你估下會點?
聽日施政報告出完之後無動靜既話all in 熊

傻淡

佢守到27000 我就可以收檔

剩係高位你冇錯，但係歷史高位

Ok啦 總之你啱得架喇

又升

聽日千升

開put

本多終勝

升到short q左牛gel

夜期都係唔跟

美帝想直上頂?牛gel

禾都係搞吓funny 姐

你老尾，個海面大浪到。第一次坐船坐到咁驚
離心力同海盗船差唔多

唔好咁記住，講笑牛gel

就反啦架船

紫巴唔係收到風千升咩

肯定收左好多風啦
食頭破風咁

坐到好撚驚
成架船飛起

原來係你
真。牛gel

收到風 今晚大風

潛水艇就無事啦

今晚落雨添呀

如果我無再覆。即係我反船死佐

收到風 聽日千跌

all in？

佢真係坐緊船

好撚大浪。架船好多人嘔

依啲野好邪 通常贏完錢就......

屌，死到我斷氣啦

貝爸用邊間電信公司？

大陸佬坐唔慣船好易嘔
我有一排成日過馬交做野日日睇住佢地個樣由事變到青哂

Hkbn

堅大浪。我心臟頂唔順，放我落船呀

又升爆廠

月費幾銀？

平淡巴
恒期贏緊100點喇

好撚慘，d嘔聲既交響曲真係好引人想加入一齊嘔

做乜夜期突然爆咁大棍

貝巴唔好死，我仲要靠你盞燈睇方向

好ｏｎ９

Strong Hold S&P 500
In Trump, we trust

係呀禾第一次都有嘔

唔玩啦，比返啲錢禾

升到冇頂 牛gel

BABA 176喇
可唔可以時光倒流
我唔敢手多喇

有咩利好因素升到咁

聞說brexit 傾dim 數

10分鐘100點

Cls 仲有得上

一棍將廢淡打靶，精彩

成支針

熊軍

我試過望出窗只係見到水，之後係個天，然後係向下望有成層樓高度既海面我都無事，你放心啦

S&P500 3000

又裂口大爆升，又冇過夜牛信念不足

佢無再上來，應該嘔緊

識玩 識燈燈自己

麻煩熊軍開市前簽一簽不自殺聲明

同你個名一樣

達陣。但d倉係呢個陣夾爆晒

熊軍呢

今個禮拜道指會唔會乘機破頂

有次我去睇鯨魚
連個船員都話字見過咁大浪
我都無事

食一轉先回下血

紫巴
大佬
麵神
佔燈三子

你有冇坐過生板
以前細個船p 想走先 咁岩果日小小陰走果陣落雨
chock 左差唔多20分鐘先上岸
大浪小小都飛出海
利伸 熟水性

港女突然自插了

係喎dada又幾m熊過？

呢程船好貴

夜期冇力 dh已做

人黎 掟佢落海

我個陣坐個架係二十人船仔，坐起身個豆頂到天花板個次我真係以為我會死

回果小小算插，係咪又要當熊軍贏

熊軍大勝牛軍輸到甩褲

聽日林奠唔知9up 乜再千升

咁緊張做咩 睇睇鐘 11點炸
一陣就整個a 字你嘆

A完咪再V變W囉

禾呢邊雨勢有D大

牛 G E L 牛 牛 哈

唔通預祝人權法通過

收到風，12點老美有一棍急插600

急插6000 添

OK即係升600
聽朝開市升6000
牛 G E L 牛 牛 哈

返到屋企lu

冇翻船係唔係有咩預兆
牛 G E L 牛 牛 哈

=老美千跌

個個都牛牛哈

係紫巴口中咁講即係千升
牛 G E L 牛 牛 哈

千升
聽朝萬升
牛 G E L 牛 牛 哈

問一句
眾議院過左人權法
會跌幾多？

睇7200、7500收市幾分鐘交易紀錄
基金佬係走7200入7500
熊gel?

問下面媽

你
訓前都有笑話睇

新手買左個過夜牛 假設高開 想問下巴打會唔會建議一開市就放左佢

我驚好似尋日咁一下就回調😭

聽朝低開

真係咁有信心？

低開都得嘅 未到止蝕位咪慢慢等囉

根據經驗林鄭最近一講野個市都升

大升🐮

牛牛gel

Tsm 贏緊10蚊

🐻🗡🐮
🍖🍽🐮

保守估計殺到269

咁多利好消息 又人權又施政報告
會唔會反高潮 眾議院 反對

ching sick ball

先睇270再直上280

269條熊船重到

早晨噤多位

反對 殺返落250
又炒過

如果殺到273 大戶今個月可以收工
由佢free fall

人權法案終於過到第一關

參議院好大暗湧

幾時會上？

唔清楚
據說排得比較好
加埋商家拉攏緊人反對

係 佢地帶頭減人手 侵侵都仆街

睇黎今日平開

似係 好唔明朗

今日升300？

日經兩日加埋升700幾

爆完一大棍就無力。睇下等陣7婆有咩講
Btw 25 謝比國安上門查水錶

12月？

點解咁多人睇好?

日本升300幾就黎400

牛市唔睇好睇咩
牛gel

我純粹睇唔到有乜利好原因
比盡到2萬7

可以升3千 重回3萬水平
牛GEL

除非大佬彪燈死大家

佢就快起身

香港係咪無道指的etf ?

好多咩
幾個啫
今日跌超過200 啲重熊軍就出返哂黎

今日會升幾多？

開個美股戶口
未見過etf抵買

成日都懶得去開
本身睇中TSM
升左4蚊了

識貨，現價買都未遲
你買etf，一定跑輸呢啲股

屌 鳩sir唔好亂講野
琴日燈曬成個市 搞到無野玩

仲未開到account
weekend 搞埋佢
唔好爆住

係你唔聽教入界內證炸
又話上又話落,咁解單都唔識入

今晚買200股支持吓你

我覺得有排上

琴晚+600

點會過
China Threatens to Retaliate if U.S. Passes Hong Kong Bill

自從美日傾掂左貿易協議之後一路升到無頂

你記錯咗 唔係我

得26600期
咁少

講左無數次冇著數美國佬唔會幫手你估真係受你跪拜就做契爺幫你咩?
條法咪又係用黎同中共傾數用中共跪地求撚含到咁,美國佬梗係放鬆少少個春袋嫁啦,靠條法不如靠自己

其實都無傾掂咗

比機會你

其實係中國買左自己需要嘅貨
其他無傾過

9:15之後先見真章

我地講緊TSM

sor 未瞓醒

殺熊26900

美日呀

上到270 我即刻辭職啦

睇錯左 哈

巨棍

諗住要輸300點

牛軍已死

鳩蛇熊過左?

係

民主法案

咪傻啦，中美又玩野

講個笑話 牛軍
美期喪跌

期低水100點，玩野呀？

望住個mon

特價牛時段

一開市即溝牛

傻熊咁早就gel哂頭

升呀同我升多啲呀

牛佢老味牛番上26600

特價牛 最後上車機會

又殺熊

又磨全日都似

美期成日撚亞洲市到亞洲市收市佢就會自己爆上去跟住到開市就自己繼續升, 跟住到第二朝又一樣

施政報告一出
地產股可能會跌到仆街
上個月已經吹風要整頓地產黨

黑期已跌90點

熊熊哈

牛得

想問跌咩
大佬彪出黎未

彈都唔彈，做乜撚野

硬係覺得 LBJ 間接幫左香港人

一陣又燈兩邊

今日千跌

佢未出黎我唔洗輸住

57347，500K@$0.043

睇黎引熊向上升
大佬彪救命呀

又想轉返

次撚次都係一開市即彈

跌唔落
升唔起
又妹

又妹下妹下咁

特價牛時段已完, 下次請早

又一嘢抽返100點上嚟

入咗
就10格

其實好多人睇淡囉

今日係散仔過馬路日

施政報告幾點開始?

收到風..今日會有前所未見既一跌

玩完燈制未

紫巴出聲燈熊
支持 萬升

開市都未有10分鐘就玩襟燈制

屌你 出少句聲啦

呀爺升到咁都抽唔起港女

邊啲大柒頭扯上嚟
屌，尋日又係咁頭先又係咁
熊平倉，都叫有賺

777 講野一定跌
熊仔特價時段

屌你 講完佢即升30點

港女最近成日都自己有自己行正仆街黎

正仆街 比紫巴燈撚死

應該啦 唔穿266 無問題
等佢回頭做淡

施政報告通常利好定利淡？

笑左咁早咁大波幅

同埋算升好少 呀爺升好多

又抽番上來

你日日都到風有大跌既?

佢今日有 2 part 呀
早上施政下午又記者會

成功引人沽

56652

爺撚又上返3000

一直衝DH

爺西係咪支持港獨

熊得啦

一講即爆升

點解我地仲未發達
有咁多高人指路

屌 今次仆街喇

假升

266

介玩一排...咁樣連環夾

唔玩

熊超特價 準備有熊死

施政後會大升

其實無力啦

惦，266 要開始溝熊
越升越要溝！
下星期就見真章

玩撚完熊軍

咩都比你燈死啦 有你係到個市一日都唔會跌

又爆兩邊
解讀： 升唔到，下星期先升

係咁燈 熊軍真係多得你唔少

仲有你條仆街

你唔瞓多陣

出來了

人嚟 拖出去斬

高追牛喇要

好L邪呀，佢一9up完又升多幾十點

一開口輕鬆破dh

勇者

準備啪

無懼

你2條仆街 一朝早就搞到我輸左14k

不如俾舊錢我啦
最多我做莊

開市即入牛57347，而家都賺成皮嘢

不安
三合會

ai 入場
萬升

牛軍日日賺都冇跟到隊點先可以壯大啲膽

d熊好低買 快d入全倉熊

殺左

隻熊26650 死硬啦
買熊要買遠d

買邊隻

買1手

你又出嚟

準備高追

Ggg

準備倒跌

屌你老母我再加沽

殺完650，入隻700賺下

唔好啊鳩sir
一陣佢up 曬全部熊仔 就真萬升

買牛日日賺

今日應該到27000

最多買牛

侵侵簽埋，應該爆升1000 點

不嬲口中說不,政策卻很誠實
唔獨佢點走稅

斬我倉之後..爺西直插

殺哂269 d熊仔

殺完650又插 果位巴打

DH已出 快d入熊 一陣屍正報告千跌

留名等大佬彪鳩up

返到家鄉了

鳩蛇今日點玩呀

唔玩
等大佬彪

拿拿臨殺上270比我收割啦
好撚爽啊

港女硬過條撚

你好高追
我就十格

有咩怪事發生..

屌今朝望住紅燈心郁郁想追牛，最後又淆底縮左

有冇人比大佬彪燈到唔敢玩㗎

明燈指示都唔跟 無問題
但大家都日日牛gel提水都唔跟就係你問題

應當悔改

根本香港經濟好好，話差過沙士同金融海嘯係呃人

沽得

再溝多注57347，湊夠1M

入牛跌，入熊升

嘩 1m

好似想回咁

牛軍加注了

冇力

呀爺回晒啦 你仲加?

之前做熊軍輸到仆街，加入牛軍日日賺

呢句真

遠望270

重課55719 打多我一次囉

打爆我先急跌

收手啦大戶同麵仔mon緊post嫁

支那同美國又傾唔掂數，熊軍係咪可以返黎

公然挑戰大戶同燈神

傻啦，
短線上未咁快落
會上返266 ，有大戶托住驚西

屌
又叫人買熊？

牛軍快走

我大野40M 現值20M 我當對沖

原來你就係mon緊post既大戶

儲熊姐
唔好all in 住
慢慢向上溝
268-270 先大注轟落去

轉番個ID NAME先 我同你坐緊好多手7500架

用左50%本入左熊
依家點部署

咁重手...
等佢升到268-270 先出手溝啦
咁會溝得淡d

叫左你收手

點都好
依家睇清左266係強大支持位
大家識玩啦

又燈兩邊
成個市比你搞灣哂啦
拉隊買妹證啦

上到270就應該牛3
點會落

再一次啟示
升穿 270都仲會繼續上

會上到270左右

唉 比你搞到咁 輸到冇心機玩

應該幾日內既事巨牛等收割

會唔會係永遠去唔到268永遠冇得溝

穿270就爽了

穿到270
即上穿100MA
一定會彈多浸去挑戰前頂 273 左右

但理性d 諗，唔通會突破到咩
唔覺有咩好消息推到上去

大戶話係就係架啦
消息

真係無消息 點抽上去呀

打多我一次

貼埋倉玩到咁盡

唔撚係咁㗎
信得過大佬燈

但269 條熊Bar 好長
根據大船必沉既道理
其實穿上270，再多浸去273，
彈多200點撚狗造個假突破上275
呢個moment 先跌都唔奇

但呢個劇本係最仆街....
唔希望見到

大大棍上呀

彪爺一路發功就一路向上標

勇士 受小提子一拜

太多有錢人

2幻8不是夢

應該280後千跌

好強既燈呀

姐係呢個劇本就係個市真劇本

你越講越升

佢上到273先再玩
而家熊唔過
買牛想搏升 又無消息支持

哇 升撚到呢

又比人打多次準備

好彩有止蝕

肥能到我
就快50皮

殺上270 即時CASH OUT 移民閃人

啪鳩佢267!

差1.5

50皮

267就啪

繼續入熊

有冇人知 狗鐵66 咩事爆升

上證在跌,期卻沒跌,分走太輕易
想講你知交易不寫意
價錢在跌,人也在跌,打靶太輕易
問你到底知不知,熊仔死左三次
借意問明天股市低行嗎?何時才願低開抄佢家?
過去像隨便選碼，現在是入熊害怕!
還未跌，身家唔升,你．害．怕嗎?
重遇你，難重新相愛，是否已經風光不再，
大市多麼精彩，高朝起跌，但卻沒法入我袋，
難道你，牛熊都不愛，沒有自信再入局來，
讓我汁返幾蚊，盡求一姐所愛

7500 (未放)

11點停左個市
林病

無事啦跌啦跌啦

太悶隨便改下詞寫下熊仔心聲

一陣似派糖多
其實我真係唔明 點解而家中小企做唔住
政府要出手幫 佢地賺到錢又唔見分比我地

26700不死熊

對政府黎講,只要有一兩個重點人群支持,佢就唔會倒台,
所以佢派糖只係吸支持,唔係要解決問題

上牛牛 dada 實會濕曬搵你

中小企做唔住咪好多人比人炒

我想追數淆到完全唔敢落手而家

咁做中小企咪無得輸 輸果陣有政府撐

從來都無乜解決過問題
佢地係解決問問題嘅人

奇蹟太小,這心癮更大

2008年個陣銀行都比政府救
too big to fail

男人不了

不過放上牛牛玩下都好

變相製造貧富懸殊
有錢人做生意輸左
用市民嘅錢去填

世界就係咁唔公平

大户好憎777

除咗無腦嘅 應該都無乜人唔憎佢

一話入牛即刻插

睇新聞話政府出手幫d商户真係火都黎

重有既得利益者
佢如果加我十倍人工我幫佢啜腳指都得

777你收皮啦，一出黎大跌

大佬彪
入唔入得熊
岩岩聽你講
267無入到
等268

56301鳩蛇玩唔玩

哩下係？

開唔到會, 無施政報告, 跌到落地獄

.咩事？

鳩蛇呢幾日無方向
跟大佬彪啦

哇屌！！！又冇入到隻熊

Wa

垃圾777

岩岩0.03仲望緊一下升到0.044……

過夜熊回本

又賺十格

賺唔少啦

兩分鐘跌130

終極撚狗市

好老實
玩牛熊
信自己好過信人

做乜柒要咁插

做乜9

哇屌今個星期睇中左3次都冇買

梁狗開聲啫 唔係777啵

牛軍

真係撚我

56301

咩消息跌

最叻都係267

結果又係無升跌

千跌

開會唔成

港女今日做乜鳩
一開就自己升唔理上證老美跌
之後又兩分鐘跌百五

平價牛

信大佬彪
買佢對家就羸
你睇佢今日話升到268
大家3口六面見住
講完唔夠一粒鐘就已經一野回到起點
信大佬彪 贏錢冇難度

一下打到我止蝕放了

林鄭講左d 咩， 急跌

我信左, 不過冇信到落尾就放左熊

林鄭出現

咩都未講..

就係無得講野所以跌

見到支棍 屌咗出聲
俾同事望

又休會

但係佢又唔繼續跌落去, 磨住係轉燈位幾撚狗

柒婆敗走

咪係囉
信下自己

柒婆走UP 柒婆入 OUT
咁就走左2轉十格

無腦睇住LIVE洛單

ON9
無啦啦出黎造市後又休會

777走左即升

問題就係最怕買咗就估錯呢

fb/手機app 都有得睇live啦

咁睇大佬彪頭

777真係派錢
打開個LIVE 見到777出黎就牛 見唔到就熊
星期二就固定出
今日就話到明會出黎讀野
咁都唔識買
真係同棵樹講好過同你地講

唉食飯，無曬心情，就噤就自動放咗

泛民仲係唔敢叫解散警

佢出黎倒跌，牛乜7

唔緊要啦
不過2分鐘就插130 真係戇鳩咗啲

我都set得夠遠架啦今日仲要大好升勢

真啊 等我仲忍手無267入熊就去做野 點知

其實真係唔知做乜鳩擺到明唔會俾佢講野架啦, 都唔知扔貨做乜, 等名睇一陣衝番上穿DH

你咁串一陣跌777你就仆街

比佢打完仲要升返dklm

完左架啦

你真識買 見到升先買牛
我就簡單D 見到跌先買牛既

好正 又有一部I風

BTW 如果跟據呢個原則去買
應該大家都食緊4~5格

完左架啦, 一陣播片講佈告好似係
777真係好撚柒, 咁樣敗走跟住播片算同宣佈你認左無資格做特首有乜分別

50K好多咩50蚊一格

唉屌冇心情睇，望岩左隻熊猶豫咗一陣就開左車

咁係咪入定牛等林奠下次出來就可以升返上267

無錯, 入得

有咩好睇

今日應該可以幫全屋企人換到I風

.跌乜鳩呀

早2日好似見到呢度有人講咩豬肉期貨
叫咩名？

本鳩熊霸天下

有冇師兄抽春城熱力(1853)

而家架熊車甩左個轆啦再上炒車呀

牛一啦

HI

岩岩就喺266掙扎左一陣，仲未掙扎完架車一野就爆出去

有咁嘅事？

想睇返
但唔記得邊個講

星期一冇跟鳩蛇266開熊，今日又唔夠信念上多次

我無印象

甩唔到777 好正呀

屌 又視像戇鳩

我愛777

呢下唔識睇
播片計唔計見到777呢
咁樣比人破陣添

要人睇住佢食飯 知唔知佢個樣好影響食慾

唉有時太心急就賺小好多

【施政報告】林鄭12時15分透過視像發表報告

大佬彪 你同出嚟啊 講啊 快啲講會大跌啊

但亦有時猶豫多咗幾秒就賺唔到

去食燒肉
清哂

流亡政府泛民今次真係講得好好

林鄭12:15, 熊定牛 要揀定

肯定牛

垃圾

仲要12：15停左市

條撚樣去左邊好嬲

岩岩一棍叫撚左出黎 屌 讀唔到咁都跌

陣間播片宣佈戒嚴，萬跌，然後7777出黎宣佈播錯片,萬升,兩邊殺

大戶其實係官員

炒埋最後一筆,夠錢就去棒子國整個容,支那整個假身份證,飛去美國度避難

我又清哂倉 同你坐7500

痴撚線時事台有人POST 施政報告放寬按保到800萬9按,1000萬8按
大家估堅定流?
堅既話好癲,今日600萬啲樓下個月應該800萬,地產股即刻升4成都得

星期五all in 熊仔

如果係 等陣仲唔千升?

其實唔出奇,777都走火入魔,
而且全世界都知香港個市唔掂,佢點都要搵野托住整到太平盛世咁既狠樣出黎
愈黎愈大陸化就預左,托得咁樣衰就真係...

千升小兒科
今日沙田第一城啲細2房500-530萬,如果真係放寬到800萬9按
相信11月沙一啲細2房已經800萬

你食屎啦 侵一條友你就岩 而家係兩會共識要屌撚死中共 根本唔care侵侵既談判籌碼

777真係好撚似恐怖組織做緊電視講話咁撚樣

係咪機械人黎? 個人同背景好似唔夾咁

9成按
淨係啲錢入市
牛軍發達了

買呀, 好抵呀

一陣會爆升幾多?

樓價係咪又升

嘩 屌
啫係哩世唔撚使買樓
俾啲機會我買地磚都得掛

ig仲妹緊

原來香港咁美好大家都想入市

個政策唔多可行
俾咩人買

for 果堆專業人士, 但未夠首期既人

接火棒

之前升市一直同人講有風險，而家整個大火棒出黎等人接，有錢佬出貨走佬

可能會爆一段，一後勁不繼發現冇人接即爆

最大財演

不嬲都唔理後生死活
777不知幾想成班低下階層死撚曬唔好阻佢發達

其實樓, 早買早著啦 , 見佢回就好買.

始終資產會保值, 10年前既100萬同10年後既100萬已經差好遠

但咁搞法樓真係無可能唔升喎

釋放大量買家合資格入市, 一齊推高樓價 GOGOGO

睇睇日本樓點爆？經濟下行風險大叫人出黎接火棒

最後煙花終於都要放啦

咪咁大聲啦

咁我又冇你呢一刻買既, 長遠樓係要住既. 你有錢都可以長租唔買架, 本人唔反對

原則上我認同
但我實在覺得唔值得為左層垃圾港樓浪費成個人生

認同
俾層樓綁住真係唔抵
人生唔應該咁過

明日大愚，地產股跌得，之前傳停明日大愚先升左小小

起鐵路
66係咪要升

佢其實係咪想班窮L後生個個九成按買左樓
用層有排都未供完既樓綁住佢地
等佢地唔敢出來示威

今朝都升緊啦

錯 佢當除咗佢之处個個都係無腦 弱智

一陣開66同地產股就爆升啦

大戶同散戶收風分别

今次大把中產出黎，有車有樓

如果供斷左我覺得真係唔怕出

香港人永遠要俾樓束縛住

咁你要建基於中共會搞到香港仆街wor
如果香港仆街，起碼十年走唔出陰影
買樓都要建基於供得起樓
除非又黎熱錢落黎買，但本身中共已經捉鬼同埋打貿易戰，鬼有咁多熱錢

師兄諗住買幾多

66-76年 呢個年代出細成長既人會好明白
爺爺係一種咩生物 所以呢班人下一代或下下一代
都知道咩野應該做 同唔做

仲要推明日大愚

1手

我都入撚左牛...

樓市膠膠膠
又升

講到尾就係買又驚接火棒
唔買又驚繼續升

問題係咁既樓價一失業就好大獲
同時依個時勢黑天鵝指數實在太高

柒婆講完野係咪又有得升

好毒下

見唔到777心情大好

上返268

新地要爆了

爆升

又係睇住佢跳上黎冇買

一開市就不問價入左40手牛

今日個市玩撚死人

新政策係報復後生仔

無力上了

企穩266即係會上366
牛gel

世事都俾你睇穿曬

萬升

267頂唔頂得住

收到風一陣沖DH要破頂升1000點
牛gel 牛牛哈

好似冇力上

一陣就爆上你睇架啦

晤做好都咪沽，會大挾

267重課

政策完後一年 會學大陸推限購令
壓抑個樓市 到時睇下邊個跳啦

消息人士指會夾到4幻點
牛gel 牛牛哈

又新鐵路又放寬按揭 黨鐵上返50不是夢

大佬彪
無方向呀
快打救我

美女

牛gel 牛牛哈

快啲出啲燈單邊啦

準備食春江duck

大佬彪中晒
升過266熊
即跌穿賺
再升過再入再賺
引夠之後一野比我地大牛軍屠殺千點所有叛軍!
牛gel 牛牛哈

聽日千跌

問過大佬彪未

到底係咪升㗎

收到風，聽日千跌

又走多轉熊

咪升緊囉

熊

大佬彪呢 我都信

真係垃圾屍政報告
個市0反應

表左態啦
一出現就暴跌

牛佢老母

大佬彪

點Win都係綠燈呀! 即係牛牛牛牛牛市
牛gel 牛牛哈

你同出嚟啊 快啲講會大插

彪哥無論波post定股票都受萬人景仰

真

信自己

食左先啦，聽日再入

係咪跟緊呢幅圖走

磨到d option變粉

熊得

拿拿臨爆升270啦

終於巨棍
爽能到

食左8格 頂唔順 走左先

牛GEL 牛牛哈 牛all win

牛軍準備好上殺10000點叛軍未?
牛GEL 牛牛哈

4萬點見

大佬彪 出嚟比啲tips啦

頂
施政報告一出，改晒港股方向
地產股受刺激急升
呢下升浪我恐怕會突破270 穿100MA
再試探273 前頂，到時散戶貪心想摸頂，
一定重倉近熊搏回落
大戶就再穿多200點早造就假突破撚狗
喂，大家快手，要改部署

屌 即係點

死啦
同路

追牛
冇咁快行淡住
可能11月先行
唔好忘記269有重熊Bar (大船必沉定律）

極熊入得

收到
267夠唔夠近

即係升呀
牛GEL 牛牛哈

一齊殺上去
牛GEL 牛牛哈

殺呀!
牛GEL 牛牛哈

港女自我高潮
道仔都回返啲

又撚散戶

大佬彪好準真係

牛GEL 牛牛哈

大家跟我一齊牛